大家覺唔覺得皆旺依家無平嘢執，全部炒。。

話說我好耐無行，尋日去咗行一轉，見到好多鋪執咗。得好多炒價，真係有啲唔開心，以前成日行同買到野

上group 收算。。。

ins都係，行都廢事